一人一個搭訕既方法

我先
我想問邊到點去

幾錢q

屌你

你喜歡孔子嗎？

靚女，我好痕

hello

認真

之後點

我喜歡希特拉

唔該我想停止你

我要強姦你

i am rich👀👴😅😚

Cls

呢個ok

小姐跌左錢

笑

最近看過一篇量子物理學的最新研究很想和你分享一下

邊到黎勇氣搭訕

點解無？

可以和你生仔嗎?

你好似我未來老婆